# Chinese, Simplified translation of User Points (7.x-1.1)
# Copyright (c) 2016 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: User Points (7.x-1.1)\n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-13 17:59+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Status"
msgstr "状态"
msgid "approve"
msgstr "审核"
msgid "Approve"
msgstr "批准"
msgid "Transaction ID"
msgstr "处理 ID"
msgid "Totals"
msgstr "总数"
msgid "Transactions"
msgstr "交易"
msgid "List"
msgstr "列表"
msgid "Actions"
msgstr "动作"
msgid "admin"
msgstr "管理"
msgid "Description"
msgstr "描述"
msgid "more"
msgstr "更多"
msgid "Yes"
msgstr "是"
msgid "No"
msgstr "否"
msgid "view"
msgstr "查看"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"
msgid "Date"
msgstr "日期"
msgid "None"
msgstr "无"
msgid "none"
msgstr "无"
msgid "Category"
msgstr "分类"
msgid "edit"
msgstr "编辑"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid "View"
msgstr "查看"
msgid "Display"
msgstr "显示"
msgid "User Name"
msgstr "用户名"
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"
msgid "User"
msgstr "用户"
msgid "Node"
msgstr "节点"
msgid "Points"
msgstr "点"
msgid "Never"
msgstr "永不"
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"
msgid "Details"
msgstr "细节"
msgid "General"
msgstr "常规设置"
msgid "Users"
msgstr "用户"
msgid "Expiration"
msgstr "有效期限"
msgid "Operation"
msgstr "操作"
msgid "Expiration Date"
msgstr "过期时间"
msgid "Expiration date"
msgstr "有效日期"
msgid "Approved"
msgstr "已批准"
msgid "Pending"
msgstr "待审核"
msgid "Declined"
msgstr "已拒绝"
msgid "Messages"
msgstr "信息"
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"
msgid "Expired"
msgstr "已过期"
msgid "Moderate"
msgstr "暂缓"
msgid "Userpoints"
msgstr "Userpoints"
msgid "!Points"
msgstr "!Points"
msgid "userpoints"
msgstr "userpoints"
msgid "Users by !points"
msgstr "依!points列出用户"
msgid "No !Points earned"
msgstr "未获得 !Points"
msgid "Moderated"
msgstr "被审核"
msgid "Entity"
msgstr "实体"
msgid "Configure userpoints moderation and branding translation"
msgstr "配置会员积分审核及名称转换"
msgid "Users earn !points as they post nodes, comments, and vote on nodes"
msgstr "当用户发表节点、评论或投票时获取 !points"
msgid "!Points settings"
msgstr "!Points 设置"
msgid "Admin add/delete userpoints"
msgstr "管理 添加/删除 会员积分"
msgid "Moderation"
msgstr "审核"
msgid "Transaction status"
msgstr "处理状态"
msgid ""
"Select whether all !points should be approved automatically, or "
"moderated, and require admin approval"
msgstr ""
"选择是否所有的 !points "
"被自动批准，还是需要管理员审核通过。"
msgid "Word to use in the interface for the upper case plural word !Points"
msgstr "在用户界面显示的大写复数名称(中文无复数无大写)"
msgid "Word to use in the interface for the lower case plural word !points"
msgstr "在用户界面显示的小写复数名称(中文无复数无小写)"
msgid "Word to use in the interface for the lower case singular word !point"
msgstr "在用户界面显示的小写单数名称(中文无单数无小写)"
msgid "Reference"
msgstr "参考"
msgid "Approval status"
msgstr "审核状态"
msgid "Approval status of the transaction."
msgstr "处理的审核状态"
msgid "User's !points"
msgstr "用户的 !points"
msgid "Highest Users"
msgstr "顶级用户"
msgid "!Points are visible to logged in users only"
msgstr "仅登录用户可见 !Points"
msgid "All users by !points"
msgstr "依据 !points 的所有用户"
msgid "Last modified"
msgstr "最后修改"
msgid "Changed"
msgstr "已更改"
msgid "details"
msgstr "详情"
msgid "All categories"
msgstr "所有分类"
msgid "Reason"
msgstr "原因"
msgid "Expire !points after"
msgstr "!points 过期于"
msgid "This setting will not take affect, date must be in the future"
msgstr "本设置不会生效，必须是一个将来的日期。"
msgid "Expire !points on this date"
msgstr "!points 在这个日期过期"
msgid "Expiration entry description"
msgstr "过期条目描述"
msgid "Display message"
msgstr "显示信息"
msgid "Transactions per page"
msgstr "每页处理数"
msgid "Display zero !point users?"
msgstr "显示 !point 为 0 的用户？"
msgid "Users per page"
msgstr "每页用户数"
msgid ""
"When listing !points by user limit how many users are displayed on a "
"single page"
msgstr "以用户列表 !points 时，限制每一页显示多少用户"
msgid "Default Category"
msgstr "默认分类"
msgid "!Uncategorized"
msgstr "!Uncategorized"
msgid "No !points awaiting moderation"
msgstr "无待审的 !points"
msgid "Display all"
msgstr "全部显示"
msgid "Filter by category"
msgstr "根据分类过滤"
msgid "Number of users to display"
msgstr "显示的用户数"
msgid "Limit the number of users displayed to this value"
msgstr "依据该值限制显示的用户数"
msgid "Created Userpoints vocabulary"
msgstr "Userpoints 词汇表已生成"
msgid "Automatically created by the userpoints module"
msgstr "由 Userpoints 模块自动生成"
msgid "<p>Provides Userpoints XML-RPC service. Requires services.module.</p>"
msgstr ""
"<p>提供用户积分 XML-RPC "
"服务，需要要用到服务模块。</p>"
msgid "An optional Term ID for the category."
msgstr "分类可选分类词汇 ID 。"
msgid "An optional description of this transaction."
msgstr "这个交易的可选描述。"
msgid "User ID parameter is required."
msgstr "需要用户 ID 参数。"
msgid "Points parameter must be a negative or positive number."
msgstr "积分参数必须是一个正数或者负数。"
msgid "Userpoints Service"
msgstr "用户积分服务"
msgid "Exposes userpoints functionality via XML-RPC"
msgstr "通过 XML-RPC 暴露用户积分功能"
msgid "Decline"
msgstr "否决"
msgid "Sort direction"
msgstr "排序方向"
msgid "Entity type"
msgstr "实体类型"
msgid ""
"Once !points have been obtained by the user\n"
"                          they will expire according to this setting"
msgstr ""
"一旦 !points 被授予用户\n"
"他们会依据该设置过期。"
msgid ""
"By default all !points are assigned to this category.  You can modify "
"what categories are available by modifying the <a "
"href=\"!url\">Userpoints taxonomy</a>"
msgstr ""
"默认情况下，所有的 !points "
"被分配到该分类。您可以在 <a href=\"!url\">Userpoints "
"分类</a> 设定存在哪些分类。"
msgid ""
"userpoints module was unable to select or create a vocabulary. !Points "
"will be uncategorized"
msgstr "Userpoints 模块无法选择或生成词汇表。!Points 未分类。"
msgid "My !points"
msgstr "我的 !points"
msgid "Userpoints Transactions"
msgstr "Userpoints 处理"
msgid "Userpoints rules integration"
msgstr "Userpoints rules 整合"
msgid "Provides integration of Userpoints with rules"
msgstr "提供 Userpoints 和 rules 的整合"
msgid "Moderator"
msgstr "审核人"
msgid "Admin"
msgstr "管理员"
msgid "Listings"
msgstr "列表"
msgid "Categorization"
msgstr "分类"
msgid "Transaction stamping"
msgstr "交易时间戳"
msgid "The taxonomy term ID for the term."
msgstr "分类词汇的分类词汇 ID 。"
msgid "The taxonomy term name for the term."
msgstr "分类词汇的分类词汇名称。"
msgid "The vocabulary ID for the vocabulary the term belongs to."
msgstr "分类词汇所属的分类词汇表 ID。"
msgid "The name for the vocabulary the term belongs to."
msgstr "分类词汇所属的分类词汇表名称。"
msgid "Entity ID"
msgstr "实体ID"
msgid "Branding"
msgstr "品牌"
msgid ""
"If checked, this !points transaction must be approved, through the "
"moderation process."
msgstr "如果选取, 这些!points交易在审核中必须被批准。"
msgid "Specified user does not exist."
msgstr "指定的用户不存在。"
msgid "Amount of !points must be a positive or negative number."
msgstr "数量!points必须是正数或者负数。"
msgid "The provided timestamp is not a valid date."
msgstr "提供的时间戳不是一个有效日期。"
msgid "Core !points settings"
msgstr "!points主设置"
msgid "Additional !points settings"
msgstr "!points附加设置"
msgid "!Points for @username"
msgstr "@username的!Points"
msgid "Total !points"
msgstr "!points统计"
msgid "Approved !points"
msgstr "批准的!points"
msgid "Pending !points"
msgstr "等待处理的!points"
msgid "Automatically approved"
msgstr "自动批准"
msgid "View own !points"
msgstr "查看自己的!points"
msgid "View all !points"
msgstr "查看所有!points"
msgid "Add new !point transactions"
msgstr "添加新的!point交易"
msgid "Edit !point transactions"
msgstr "编辑!point交易"
msgid "Administer Userpoints"
msgstr "管理用户积分"
msgid "Total (all categories): @points"
msgstr "总计 (所有分类): @points"
msgid "View !points transactions"
msgstr "查看!points交易"
msgid "Add or deduct !points"
msgstr "添加或扣除的!points"
msgid "Approved by default."
msgstr "默认批准"
msgid "Linked entity"
msgstr "关联的实体"
msgid ""
"Choose the entity type and ID to be referenced. A link to the entity "
"will be shown."
msgstr "选择要关联的实体类别与ID。一个到实体的链接将被显示出来。"
msgid "Internal reference"
msgstr "内部关联"
msgid "Add !points transaction"
msgstr "添加!point交易"
